「突發」唔喺上環既，即刻去元朗西鐵站

站裡面開緊拖！！

推

元朗西鐵站要人! 快

唔喺上環既，即刻去元朗西鐵站

元朗救人!

上環示威者快啲去元朗幫手